{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 첨성대하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約する人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 また、ペットがいる場合は入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用については宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のご利用のお客様には、入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する場合、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては、一軒家ペンションとメゾネットタイプの一軒家客室が提供され、IPTVとWiFiが利用可能です。 バーベキュー時間は23時までで、朝食サービスとしてはトースト、バター、イチゴジャムが完備されており、コーヒーor飲み物もご提供しております。 駐車可能で、2階にはボードゲームが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約する人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約する人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があり、その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れている場合は宿泊できますか？",
            "answer": "ペットを連れている場合は入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用については宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "次のお客様には入室と退室時間を守ってもらう必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様には、入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する場合、注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する場合、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのようなことが禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮が必要なことはありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金や料金表が間違って表示された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "また、ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、一軒家ペンションとメゾネットタイプの一軒家客室が提供され、IPTVとWiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー時間は23時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は何が提供されますか？",
            "answer": "朝食サービスとしてはトースト、バター、イチゴジャムが完備されており、コーヒーor飲み物もご提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽がありますか？",
            "answer": "2階にはボードゲームが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 820
    }
}